［WTF?］原來警方可以揀裁判官/法官

我老豆個fd係做司法，平時有班人係負責排期、負責處理法官法院編排
不過佢話近排
警察可以揀邊個法官判邊單案

好撚大鑊 有冇人可以fc

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

唔係法律界 純猜測

係咪佢邊日落charge
然後加急要聽日提堂
match返當日值日嗰個官？

堅定流架

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：

排期決定法官，就係咁簡單

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

推

我叫我老豆叫個fd自己匿名講
佢話佢點會夠膽講
個個肯講個世界就唔係咁喎
睇下問唔問到details

Wtf

香港警察 立法執法司法一條龍

聽過唔係㨂
但可以控制上庭時間
較到啱啱好係自己中意嗰個審

之前咪有單話行政失誤去錯庭
嗰陣已經懷疑特登揀法院送

泛民咁多法律撚, FC啦

推求fc

fc

求fc

如果係真 香港法治=中國法治

屌，法治已死。警察大撚晒，軍政府黎

嗰單本來西九，但送錯去東區

Cls

我信
但係點fc

佢話可以警方可以要求去邊度同邊個官審喎
平時係有個機制分配架

其實犯都會用不同原因延後聆訊去揀官

我答你
係排期撞官

就算唔係揀，都大把方法，手段控制到啦，第一日返工咩

你可以想像
差佬同文職人員講
嗱我唔撚識唔撚理
總之排到xxx同我審啦

利申9 up

唔係直接揀，但排期知邊個

去到呢個位其實下下都fact checked 都冇咩意思。
而且香港依家發生咩我都覺得有可能。。。。。
中共我屌你老母。

就係咁先奇怪
佢自己都話警權大到痴線
如果平時係咁點解佢會咁講

求fc

一直覺得好奇怪，連上庭都操控埋咁

一條龍服務
最快方法 送你入獄

法治社會喎

所謂釘官同民官
有D 官就好硬既，有D 官有d 人情味
即係有d 官見你年輕老可以唔坐咁耐
有d 就唔考慮照判
一向律師都有d 小聰明幫當時人避免撞釘官，不過都係盡量

都係個句，玩具槍都入到你有武器，已經代表法庭玩L完。

咁癲

好多JC都係前警察

我老豆個fd係trump 美國總統
佢話會出美軍打柒中國
可能會出核彈
好撚大鑊 有冇人可以fc

收皮啦

真心
有

聽過有散仔在counter到擺官威 激到個前海關既JC走出黎話叫你officer過黎同我講野

有無法律撚查證

機制漏洞都上升到去法治已死

直接比法律界既議員問啦

678 3日得唔得

有諗過，但未知成數點

過埋今日集中煲826 831 9月機場

過埋今日一齊開POST 討論下

2:09 pm
譚凱邦助理被困葵芳站閘內
Source: apple live

講真，依家香港咁樣，就算係真我覺得都唔出奇

三權合作
唔係暴動點會咁易入

wtf

煲大佢話冇司法獨立啦

你老豆個fd 唔可以fc?

我可以答大家係可以咁 因為好易知邊個法官邊日當值
睇定邊個藍/警察之友
特登安排返個日先上庭就搞掂

Pish

好撚大獲喎

排邊日上期，係案件主管決定

on99

推！

還返個乾淨既香港俾我！

97時只有幾歲。父母藍絲。無申請過BNO. 係咪等於無希望

聽過旺角單野，
係專登令到個期排到去紅底肥婆去審，
實際操手唔知點，唔係第一日既事

又話司法獨立

已經係

買左樓都返唔到屋企已同大陸一樣

香港公安依家睇你唔順眼都拉得

香港已200%係變成大陸

同bno人結婚

如果係真係好撚痴線

屌

推到有人查呢件事

估唔到bno撚都有市場

講多啲，點做？

難怪元朗白衣人突然就話暴動罪上庭啦，可能就係因為終於等到一位愛國的裁判官有檔期。

都似啦。成日揀左果幾個柒頭去判到手足咁重

樓主唔好再發佈假消息

你呃唔到我哋

哩單聽過x2

可能因為呢排有幾百單案 所以佢先特別覺得離譜

現徵婚。條件：bno holder

之前讀 ls聽過係可以控制大約幾時判

無bno嘅表示：希望你地成功

push

Gum chi sin

知道咗邊個官幾時喺邊度就排去嗰日

pish

問楊岳橋囉

就算有司法獨立 都廢咗一半有多

抗爭新口號：

還拖！救人！打狗！反擊！

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

91仲要去機場

其實無分別
定罪率係升職因數
吾同你講法律原則
所以基本等上訴除非完無証據

求FC

係咪去side court就係排期個步驟

香港最後防線法治已死

唔認罪先去side court, 所以唔存在揀法官呢d on9 野

多數示威者都認既咩

當日李柱鉻大律師幫陶君行打官司
李柱鉻都多次以做議員工作時間foul釘官

問題係就算你出好多錢請大炮幫你打,通常唔會幫你用呢類招

其實你講的野完全唔係新野

搵齊資料，列晒出黎邊d官審邊d案， 應該可以搵到pattern，如果係集中某幾個官集處理某一類案，咁絕對有理由質疑警察有排過

下！？香港法治已死

你係咪想講裁判官
如果係係我講錯
我都唔熟 佢好似都淨係講法官

如果堅，律師知唔知架？
如果律師知，冇理由而家先爆出黎

全中。而且有多個官揀

入黎傾吓

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

以我理解個機制係已有
但係俾警察濫用咗嚟揀法官 同埋清況好離譜

洗撚fc， 以胸襲警都判到就知

呢個似

哇屌

咁同揀係無分別

杜酷刑
肥婆彭

屌
呢單真係好撚嚴重

up

其實辯護律師都可以，好似可以用某段時間有其他工作做理由，用改期黎換法官，馬丁都成日用呢招

全部case都經裁判法院先，唔係個個case都會去到區域法院，高等法院。即使去到上面都係輪住派架ja

推 呢個

冇啦啦轉係點計

唔好再對司法制度有任何幻想

佢話情況好嚴重 做咗咁耐都咁講

我信
依家政府咁撚黑暗

定罪唔關法官事, 但...
藍絲重判
黃絲輕判

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

痴撚線

Push

你老味 cls

唔會做得到囉
所有新拉到人第一次上庭
都係會去裁判法院既第一庭提堂
而第一庭個裁判官永遠都係果一個主任裁判官
(除非佢放假就會由另一個暫代)

所以佢今日拉聽日上, 定三日後上, 定十日後上
都只會去同一個庭同一個主任裁判官度提堂

往後要排期審/排期上地院, 就已經唔關警察事
係第一庭個主任裁判官睇本簿邊個庭邊個官有空檔黎排

你肯撚定錯。

一開始上庭邊個聽係計拉 +48小時，Court 1 邊個當值，Court 1 只做保釋同排期，唔會審案。

之後去到court 1 排期審案，邊日審同邊個官審係由court 1 幫你排期的當值法官決定。

差佬撚有話事權。

去過法庭就知，法庭個官話撚曬事，上面個老爺會比pc仔，律政司撚？

利申： 大律師

你肯撚定錯。

一開始上庭邊個聽係計拉 +48小時後Court 1 邊個當值，Court 1 只做保釋同排期，唔會審案。

之後去到court 1 排期審案，邊日審同邊個官審係由court 1 幫你排期的當值法官決定。

差佬撚有話事權。

去過法庭就知，法庭個官話撚曬事，上面個老爺會比pc仔，律政司撚？

利申： 大律師

軍政府

熟practice就可以
行內常識

點解好似無人提聽日8.26 國泰城！急推

法官好似係由特首委任

push
求FC

推到有法律界議員跟進

立法行政淪喪
以前期望司法嗰五成力量
但香港原來連司法得返一成力量

而家駛乜揀姐全部都係
鄭若驊走狗

做法庭幾廿年應該熟過你大律師

WTF?

而家睇返兩邊個庭係邊個官審
就知道警察到底有冇揀人

以前係睇住法官更表黎排期
而家直接揀人？

咁簡唔簡到馬道立？

有冇法律界指點下

唔係咁易架葉師傅

排期法官主要係court 1法官，Court 1法官排期原則主要考慮雙方律師檔期、證人檔期同預計審期。court 1係成個法庭既大佬，首要考慮係令成個法庭咁多單case 快趣搞掂，所以好多時就要搵個最早有空檔既官塞單case入去。

到排審期果一日，單案已經押後過好幾次，就算有人本身希望排比個釘官審，中間已經會有好多情況，令到本來個釘官唔得閒，審唔到件案。到最後court 1官只可以睇下邊個官最快有期，而又就到律師證人時間，安排單案比個官審

利申：去法庭搵啖食既人

比人踢爆左你/你朋友9 up 諗唔到點反駁？

如果係真 ，唔怕講曬個過程出泥分享下 enlighten us ！

如果真 不如一拉即坐監
反正都係象徵式

又咁講丫，而家老麥（即裁判法院）有邊個官唔釘呀，洗撚特登揀咩

去機場好過去領使館

p.s. 有bno

法治已死
The law is dead

推 求FC

有冇多D source同證據?

必須徹查

係我老豆個fd 唔係我/我個fd
閱讀理解有問題點做大律師

依家係警察同法庭揀法官 法庭照做

唔出奇
呢個時勢仲有法治咩？
黑警有特權，林奠都要站邊。

想要證據，公告天下！

唔通叫佢錄音咩

痴撚柒線

盡量啦 有幾多咪出幾多囉

推咗先

push撞時間博懵

屌唔撚係嘛

其實咪一樣

可以揀排期時間
咁佢地亦會睇到果個時間係邊個審
如果換左法官，咪又揀過第二個時間
咁咪同直接揀法官係一樣

不嬲都係咁，唔會好難明掛

呢個跟足程序既做法 我都唔熟個程序係點
佢話以前係有 依家係警方會要求邊個官審 法院個邊又照做

不過你可以選擇唔信我既

屌 唔撚係掛

叫泛民去fc

係就同一國一制無分別

林鄭 黑警 冚家剷

屌你 彭寶琴

差佬冇話事權，前題係信當值法官，如果你話冇可能但真係發生証明件事好撚有問題

其實你做大律師都唔會知，你淨係會知”supposedly”排期係應該點做

打龍通係現今香港唔係好平常既事黎咩?

好似就係咁

邊個負評我? 你有冇證據指出法庭同警方冇打龍通?

正常無得揀，但喱個時候，好多野都唔正常

有無獨立委員會監察法庭/法官/裁判官？
所有市民都有責任保護義士
大家要出下力

推，幾時取消一國兩際?
我愛國家，但個名唔啱
支持一國一際，落實取消一國兩際!!

揀法官？廿幾年前就有，不過通常係被告既律師同個法庭書記求個手鬆D既官

我原本以為刻意有個black box fire wall，令黑驚睇唔穿峄何時何地vs何法官添。原來係一廂情願。好乸黑暗，警黑勾結之後，係警律法黑勾結，connect 上哂線。
球證/旁證/足總/掃地個阿嬸/場主/講波旁述/轉播電視台/養草/龍門製造者/足球波鞋廠商，全部都係佢嘅人……殘念

應該冇得揀官嘅，係由排期主任安排
不過上庭時間就可以揀，要夾返控方同辨方大狀日程

真？？有無law jj可FC?

係
變相㨂紅官

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇看文，上面咪講左排期唔關差人事，係Court 1 法官話事。

你自己去一次法庭看下d ，差人係庭度連聲都冇得出。

你質疑人就提出證據，邊有可能你連證據未有，人地要證明你講錯。

Pushhhh

pusg

叫返你老豆個FD FC囉

唔係法律界 純猜測

上網見黑警總區有行政部負責法庭，會唔會同呢個有關？

WTF?!

popo=ss

一條龍服務

召喚 They are well pay for it

你老味...

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

所以元朗白衫, 斬人藍絲, 酷刑警兩三日內就提堂
搵個紅底既判就得

係「正常情況下」，邊個審唔關警方事

如果要陰謀論就解釋個講法
咁唔駛講啦，我地同藍絲無分別
（無點知班人無收錢）
問左法筆界朋友證實排期個講法係正確
唔係差人話揀邊個就邊個

如果要陰謀論就解釋個講法
咁唔駛講啦，我地同藍絲無分別
（你點知班人無收錢）
問左法律界朋友證實排期個講法係正確
唔係差人話揀邊個就邊個

屌，91去機場，仆街，俾人分化

簡單講就係唔信
呃自己出面係正常

你法律界朋友係咪喺court做先
會唔會知內部情況？

係

即係我老豆個fd講大話？

軍正苦

香港引起為傲嘅法治原來係不過如此，英國留下咁優良嘅制度比支那操控成佢地嘅政治打壓工具，成件事真係好撚噁心

核彈呢D過時野美國唔會用架
依家有支叫上帝之杖係衛星拋條柱落黎,有接近核彈既威力又唔會做成核污染

唔係
只係佢應該係低級職員知啲唔知啲
上面自稱大律師講出嘅100% 正確
我再加
1. 政府避官, 係講緊apply injunction order, search warrant 等。因為呢啲唔駛排期, 所以可以睇法官schedule 避官。
2. 被告揀官, 一般只會係佢認罪情況下有用。minor 罪行, 過堂時可認罪. 揀個好人嘅會判輕啲。
3. 以暴動罪計, magistrates court 只係mention, 然後schedule 1st trial 同transfer 去district/ high court . transfer 去d/high court 後, 就係跟死佢排嘅法官。defer/ adjour?? sorry, 都係跟返同一個官。除非有特別原因, 否則係唔會轉法官的。
4. 即係政府/被告都無得揀

咁同揀有咩分別

煲大佢啦